係時候要諗點樣做先逼到八國聯軍黎撤僑

有無意見

?